foodpanda 打尖情況好嚴重

明明我親身到店叫外賣落order 先，foodpanda D 單之後先到，因為唔想超時俾foodpanda 罰，就寧願做佢哋嘅單先，咁樣公平咩？

唔公平，建議擺食

咁都要睇你叫乜嫁
有D野係整定左既咪快d囉

吓原來咁撚仆街

咁唔通整左你先
跟住比FOODPANDA罰錢?

唔怪得成日等咁耐

唔怪得間嘢要等成四個字

我等咗半個鐘

Foodpanda自取呢？

真 建議有裝foodpanda嘅一律罷食

有啲似
有時Panda本身都要等十幾廿分鐘
呢條thread已經送左去rider服務跟進

同大快活廢老送餐一撚樣
明明就我落單先
但因為我後面係廢老
我行到去交飛個陣 個廢老張單已經做緊

撳咗先去拎 唔使等

KFC即叫即執餐無依個問題

明明香港藝人母語系廣東話，因為唔想得罪 / 畀TVB罰，就寧願用普通話接受ATV Cable訪問，咁樣公平咩？

你咪當兩條line
人地係serve咗foodpanda先
你覺得有問題咪唔幫襯

其實做ops 冧檔既話一定會咁做

咁其實唔同食物個出餐速度都唔同喎. 無得咁比.
不過我而家外賣自取會睇下有冇外賣app, 分分鐘你用app仲平過你門口嗌

我上次又掉反轉，不過我panda自取

感覺就車手單 > 店舖外賣單 > panda 自取單

等左成半個鐘，高峰期門口廿幾人係到

咁人哋foodpanda真係俾貴啲喎

唔怪之得喺餐廳堂食
落咗單坐喺度等咗幾分鐘
個侍應先識走過嚟話啱啱賣晒
唔做我生意唔早響

罰你老母咩 係既話譚仔執撚左啦
九成九餐廳都係做左自己單先
比客屌同比外賣仔屌你揀邊樣？

餐廳多數做自取先架wo

仲以為今時今日食肆要睇外賣仔面色

你自己用foodpanda 落單自取咪得囉
你知唔知用APP落單除左運費，單價都高過自己落ORDER

等於去主題公園比錢買快證

前幾日我買foodpanda 自取8折
平過去到嗌

係間餐廳問題
請多幾個廚師咪得
堂食一定係最優先

收銀走去做電話自取單先 要walkin客等咪仲on9

超時會罰既咩 , 成日見d panda係門口等到暴跳如雷

所以我會用FOODPANDA 自取

前幾日買三哥外賣 足足等咗7個字 先出到兩餸麵出嚟

而啲阿差 不斷拎外賣去

我dklm.

堂食枱枱你眼望我眼等半個鐘，見住厨房出一盒盒外賣都吹佢唔脹

你咪罰返架鋪唔幫襯，你又要死狗咁係度等

同你情況相反 我果區既餐廳大多數做自己街客先
熊貓？慢慢等下啦 等15-30分係基本
D店員仲要補多句 唔等得咪踢左佢囉

利申：做緊熊貓

咁好耐性,拍台走人la

之前次次去買外賣都見多客就cut外賣單

依家超時要罰錢咩以前foodpanda 一向最尾先整

之前好似有新聞話
經foodpanda叫自取
餐廳都要分佣35%比foodpanda
仲要求餐廳自取同堂食同價
所以唔建議咁做

無一間平台外賣有35%咁多
真係有咁多 一早冇餐廳做啦

仲要諗埋幫間餐廳賺錢都幾唔得閒喎ching

唔單止Foodpanda
用埋Deliveroo 自取 行到餐廳就有得拎
又唔使現金 畀多少少買個方便
唔係間間餐廳有得畀咭

擺食即係咩，擺低再食？

我都中意譚仔自取 唔駛企係度等等等

錢就一樣比咁多
間餐廳賺少左 要分佣比foodpanda
餐廳執柒左你都無著數架喎

呢啲平台對於餐廳來講
係增加曝光率
其實真係俾錢賣廣告咁滯
所以餐廳參加多平台係有着數啲

冇錯
問下D外賣仔
我失業做過一排，餐廳真係等到戇鳩
最出名譚仔三哥有雞翼既等9個字先有得拎係好平常
仲有沙爹王，果時有成個list最閪餐廳
餐廳唔會想做左foodpanda先
因為外賣已經俾左錢，外賣仔唔係個客
堂食自取既一定優先處理廢事你等得耐下次唔食/唱佢
你覺得個外賣快過你最大原因就係人地叫既野本身就keep住出
叫返D乜乜套餐通常都快因為廚房set好哂好方便咁出果d野
另外叫其他野佢要另外做，一定耐d仲會收貴d

最近好多自取有折

一個願打一個願捱，有乜辦法，“食物熊貓” 食水咁深間餐廳都要係佢度接單，唯有你下次都用 “食物熊貓” 落單囉

阿姐： 唔好意思，咖哩啱啱賣晒，焗豬啱唔啱食？ 我幫你轉

好似分3成,所以D餐廳自己+30%價

好似自取得七折

Dllm 我等左半個鐘先話我知漏單下一秒見到佢執好個foodpanda袋

開名

如果堂食自取見到門口冧檔n 個餐未清嗰啲千祈唔好幫襯

排隊？

我反而相反喎

前排foodpanda自取8折

跟住去到鋪做哂walk in客先整我果單

今日先係

叫 foodpanda , 送餐地點係自取

我想問

關我撚事？又唔係要我比多35%

香港人奴性重到衣食住行都要幫商家佬諗埋

如果直接自己向餐廳買同經foodpanda買一樣價錢
但經foodpanda買 餐廳要分35%佣比foodpanda
變相餐廳賺少左 > 餐廳無咁多資源投放係食物質素到 > 無咁多資源投放係廚師到 > 食物質素下降 > 嚴重可能結業
如果你咁都覺得唔關自己事 咁你眼光都幾短淺

foodpanda執柒左對我都無著數嫁喎
佢有得選擇唔做外賣自取 你買個外賣都仲要幫間餐廳諗

如果直接自己向餐廳買同經foodpanda買一樣價錢
但直接買 餐廳唔洗分35%佣比foodpanda
變相foodpanda賺少左 > foodpanda無咁多資源投放係送外賣質素到 > 無咁多資源投放係外賣員到 > 食物質素下降 > 嚴重可能結業
如果你咁都覺得唔關自己事 咁你眼光都幾短淺

講到間餐廳無Foodpanda就無客咁
賺錢都唔代表提升質素啦

間餐廳有料到還價都得

人地餐廳唔係弱智架喎..實計過數，蝕既點會做..而且35%應該係foodpanda入面個價，而個價係foodpanda自己markup左

佢地點分錢關我撚事?

邊個同你講一定First in first serve，人地俾多啲錢打尖有乜問題？

你傻仔啫

呢啲舖唔接啦

踢唔到太多 間間咁都咁閪 一踢得多變20蚊戰士

嘉寶漢堡咪係咁囉屌

完美示範咩叫slippery slope

你係佢門口用foodpanda 落單咪得

點樣比多左錢？

唔想做堂食顧客嗰啲鋪頭，唔該你哋剩係做返外賣

First in first serve

嗌foodpanda果個人比多左錢

咁點解你唔FP落單

你覺得樓面同廚房會理你個銀碼？

唔好咁肉酸啦
你自己唔啱
大條道理

咪唔好理wfc，個外賣仔等得耐都仲未拎得就屌樓面架啦

其實應該要咁
係香港用錢扭曲晒所有道德價值

FOODPANDA D近距離單好似加左好多價
已經見唔到10蚊以下運費

仲用food panda做deliver
都唔方好得去邊
建議一律唔食

呢Ｄ都拎上黎CCTOY黎講

咁都有得嘈

由2019到依家都有人唔識分擺同罷

on9
你又知人地張單幾時落？

有次foodpanda自取我等左一粒半鐘 同熊貓投訴完 乜撚feedback都無

餐廳老闆上連登

佢應該無諗過熊貓張單先過佢到餐廳
咁人地廚房咪做熊貓先囉
香港人睇野真係好撚表面

咁大家記得用foodpanda自取喇
哩個post嘅中心思想喺度
pin this

因為自取外賣啲人好少出聲，等半個鐘都會同你等，開聲計再等多10鐘就有得攞

唔係呢個問題
好似銀行咁都有優先櫃位
人地公司個政策就係做咗food panda先都唔出奇
商業決定冇咩對與錯

點解一定要講英文呢？

你都幾戇尻

外賣仔就話餐廳 FOODPANDA抽水多..所以做自己堂食外賣客先
依家你就話FOODPANDA打尖先

到底邊個真呀

打樓豬尖

外賣自取又快又有折
你應該用黎一齊打吓尖

外賣仔答你 非自取單抽20-30%不等

末話foodpanda抽大水 所以餐廳做街客先

依家樓主又話做foodpanda先呀

抵啦仲食黑店

會，因為foodpanda會嘈老細

不嬲外賣app都係打尖架啦，尤其是啲要等好耐嘅舖，用app會快好多，唔係邊個要用佢？

一時諗唔到中文

唔覺咁合理

唔怪得次撚次有熊貓仔係度都等勁耐

餐廳多數都出外賣先

見到門口貼咗熊貓紙就醒水唔好食啦搵自己笨

自己落單 接單
拎到返屋企踢單

緊係唔係啦，大部份餐廳都係做咗街客先做西熊單
街客會即屌阿姐
西熊仔唔夠膽屌餐廳。
其實你以為foodpanda優先
可能人地張單早就上網落咗你唔知。
只係外賣仔遲啲到俾你錯覺以為佢遲黎先攞餐。

香港餐廳成本佔最多係租金
你做多d生意65折點會回唔到本
除非你本身d廚師做唔切

譚仔直頭係重災區

好撚慢喎
餐廳做左自己客先會做平台單

你有叫雞翼啦一定

有時經過以為咁多人等緊入去食
原來9成等緊外賣

我做間餐廳係

食外賣既人預左俾佢食垃圾，因為d野送得去一定凍左唔好食所以求其煮熟就算，而且又要俾熊貓抽水，所以一定做完堂食客先至做foodpanda，而且外賣一定求其煮（例如食物如果做堂食本身要焗既，會改為用微波爐叮熟車入個紙盒就算）

其實用app叫外賣再自取
咁點解唔直接打電話去叫
本身foodpanda個價唔係貴d咩

一來唔係間間有，2來用APP比講電話清楚EASY好多
三來個價差唔多

有D餐廳個價+CODE 會平D 所以我成日用